这些人在集中营旁边晒日光浴，或者吃蓝莓。 纳粹在奥斯维辛举行派对的照片如何引发了一部新剧|彼得·马克斯| 2022年8月5日|华盛顿邮报 
 原来，帕特里齐亚是那种喜欢毫无护理地裸体晒太阳的阿姨，法比耶托很喜欢她。 保罗·索伦蒂诺的《上帝之手》是一部关于家庭爱和悲伤的华丽回忆录|斯蒂芬妮·扎克| 2021年12月17日|时间 
 此外，顶层的栖木有一个凸起的边缘，为你的猫创造了日光浴和观看外面世界的完美地点。 最好的猫咪玩具:你最喜欢的猫咪会把两只爪子伸出来玩这些猫咪配件 
 网络和广告牌上到处都是“享受阳光”、“准备好晒日光浴”和“完美防晒”的信息。 为什么防晒霜广告忽视并失败了有色人种? | Kristopher Fraser | 2021年5月28日|每日野兽英国词典对sunbath的定义sunbath / (sʌnˌbeɪð) /动词(intr)晒太阳，尤其为了晒黑sunbath的衍生形式sunbather，名词柯林斯英语词典-完整和未删减2012数字版©William Collins Sons & Co. Ltd. 1979, 1986©HarperCollins Publishers 1998, 2000, 2003, 2005, 2006, 2007,2009, 2012